拜拜空難聯，下年歐霸見

屌你老母一齊歐霸見啦

唔係反阿都比阿狗笑撚死
未完季咁撚串